見到個組仔帶左個動漫咕𠱸

大家都知宜家正值ocamp時期
岩岩帶完組仔組女玩完d野外定向就帶佢地番房放低背囊再去食飯
等D組仔組女出哂去我就入去check下有冇人再鎖門啦
點知見到其中一張床到放左個動漫咕𠱸
我心諗使唔使咁毒呀
咁我就打算等陣玩房game之前睇下究竟邊個咁毒
再係玩房game果陣奚落下佢
大家有冇咩意見咁

G 持

宜家出動漫咕𠱸應該好貴

收到飛個死毒撚係樓主嚟

如果條友靚仔又有錢
d女咪照仆去幫佢含
關毒撚事咩

我諗我知你講邊個
真人大隻仔做開gym 以前中學邊個話雷姆係雞就畀佢打

樓主得直葉景品

牙直有練劍 一嘢打死佢啦

我一拳打撚爛把劍啊

空手道先係最強武術